【中港媽火爆對決】小童爭執惹中港媽互片：豬狗不如

上周三約兩時許，位於大埔大明里兒童遊樂場發生一宗中港媽大對決。

話說當時一大班小孩在遊樂場玩耍，你追我逐之際，有操普通話男童誤踩女童，港媽眼見男童家長未有加以阻止，怒火攻心，為保護愛女隨即上前推開男童，繼而引發兩方爭執。

怒氣沖沖的港媽忍不住上前教訓男童，操普通話的大媽接受不到，反罵「吵什麼？！我正在教育他，無需要你來教育」，港媽回敬一句「就係你呢種人搞到香港立立亂」。雙方你一言我一語，有途人加入勸阻不果，一名懷疑是港爸的男人上前跟大媽理論，大媽氣燄甚高，以上身靠貼對方作出挑釁，有市民不值大媽所為，聲稱會以手機拍下過程，大媽親友見勢色不對即拉隊離開。

不甘示弱的大媽離開前還高聲呼叫「男人欺負婦女和兒童簡直是畜牲，豬狗不如」男童見狀也高聲附和母親「豬狗不如」。

離開遊樂場的大媽仍忿忿不平，向親友抱怨時忽然感觸落淚，控訴遭幾個男人欺負感到很可怕，因為自己不會說廣東話卻遭人歧視，「你是香港人對嗎？我都係嫁香港人㗎！」

其實凡事大家冷靜處理，結局未必會這樣差。

躝返大陸啦

死撚返大陸 唔撚該哂

唔損害到自己都唔會發惡

好撚想打撚死支那蝗細路,明明係你條賤畜踩人先

死返大陸啦

你老味呀 完全睇唔到咩撚野中港大戰
一個講蝗語 另一個講唔正廣東話
就連片尾訪問食花生既路人甲
都係有口音既廣東話
根本就狗咬狗骨
屌你老母大埔無真正香港人？

而家肯講已經好好架喇
都唔會太介意口音

唉d大陸人

唔撚係掛 肯講已經好好？
咁就要認佢地係香港人？

收皮啦左膠蘋果

大把上一代都係中國落嚟架啦，有口音有幾出奇
上一代嘅移民同依家嘅移民都唔同啦
以前會肯融入香港，講廣東話
依家？你望下堆新移民幾撚聲大夾惡用普通話屌返你轉頭

反還反，用下腦而唔係盲反，做人要有批判性思考

利申：土生土長香港人，唔洗話我支那人

邊個冚家產娶件咁嘅大陸婆落黎

仆街，竟然有人去幫條支那婆

垃圾人種

返中國啦

食屎啦 唔識教仔仲駁咀

契丹人返支那

嘈又嘈得最大聲 之後又扮曬委屈 咁好演技去拍戲支那蝗

女人嘈唔贏最識扮喊

大陸既話應該已經搞出人命

見到標題就諗起貞子vs伽耶子

支那狗就係咁
搶香港資源仲聲爽夾惡

「男人欺負婦女和兒童簡直是畜牲，豬狗不如」

邊個有婦女同兒童？
我剩係見到兩隻畜牲